元朗有冇bagel買

港女想食

屯門黃金我就知有

講起都燥 女朋友成日叫我幫佢係ig 買bagel
幾百蚊幾百蚊咁買

黃金邊間？

姐係邊度啊

純粹中意食麵包

靜靜一推

自己整

佢係元朗自家製Bagel係ig定，食過幾次，強力推薦芝士味同朱古力味

我都係受害者之一

係咪就咁dm佢 佢bio空白

屋企人話ig msg佢就聯絡到

垃圾 bagel都唔撚識買

馬莎 百街 都有啦

你個腦係咪裝屎

定係 所有港女都係咁